[
    {
        "randomId": 527
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    }
]